# MP3TAG



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; Це потужний і простий у використанні інструмент для редагування метаданих аудіофайлів.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :two: :two: b
- **розробник &#128422;**: Florian Heidenreich
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.mp3tag.de/en/index.html)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/mp3tag/9NN77TCQ1NC8)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.mp3tag.de/en/download.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
